收到風，會然今年四歲以舞養母，去驅風舞會

賣身養母

Yes見到佢係個舞會度跳開心舞，班老嘢好欣賞佢

佢喺工場偷走出嚟跳 跳完俾社工捉返返去

<- 4b